黃碧雲促警方加強突擊上門 監察接受強制檢疫人士

【Now新聞台】民主黨議員黃碧雲擔心更多人須接受強制檢疫時，政府會不夠人手監察，又認為警方應加強突擊上門。

黃碧雲又聯同多名民主黨成員由海富中心出發，遊行到政府總部外。他們指收集到一萬個簽名，支持醫護人員罷工權利，要求局方不要秋後算帳。政府派員接收請願信。

係咪痴撚咗線?

「黑警等天收」「黑警有報應」 係無用架，淨化Facebook行動

其他民主黨嘅由得佢出嚟講ON9嘢?

屌
豬隊友防不勝防

條友係咪智障

真係好反智

屌你老母，民主黨根本係暗共。

係我戇鳩定理解能力低？ 叫黑警上門突擊檢查強制檢疫人士有咩問題

佢捉鳩D手足屈佢有返過大陸搵鬼知?

同感

警察檢疫係好事黎，分化撚死撚開啦屌你老母

政府信得過？黑警信得過？你仲信依家個垃圾會有監察制衡能力？
依家香港逐步走向政府監控公民一舉一動，呢個政府效忠既係共產黨，抗疫從來唔係首要任務，反而係走向極權、全民監控既踏腳石。如果香港人無呢個意識，真係抵你俾共產黨統治。

手足冇返過大陸又點算係強制檢疫人士呀，都唔知你智障定五毛

仆你個街呢個post咁撚多港豬

有哂片都可以老屈

極權社會想做任何野打壓人民 第一步就係搵個籍口美化件事

黃碧雲呢啲戇鳩走去附和

黑警扮開工
佢講做咗 你唔係真係信呀？

好似上面咁查水錶？

頂！快d去佢fb diu 7 佢又或者去佢office 裝修!!!

送中條例都係支那犯左罪既人先至送去支那者可
相信政府

上門突擊檢查
入到屋就擺低粒子彈話你藏有軍火
有畫面未

佢突擊檢查唔係講緊突擊檢查隔離營個D單位咩? 利申: 真係唔知